分享下比人chur嘅經歷

之前識左個網友
明明一開始識係好啱傾嘅frd 淨係講下on9野咁
之後熟左啲佢就一日打四次電話比我
每日都問我幾點起身幾點瞓 幾時得閒陪佢講電話
我一話忙唔想傾 佢就係咁話佢好慘 我唔理佢
大佬我一早都話當你係frd 叫你咪撚鍾意我
你話你唔會但就長期煩住我 仲叫我做bb
你知唔知我每次覆你wtsapp聽你電話都覺得好大壓力呀！！
一覆你wtsapp就秒覆返我唔比我走 聽你電話又次次都lur我講多5分鐘
同你講左話想要多啲私人空間都仲係咁
如果你真係淨係當我係frd就咪撚咁痴身啦
好彩依家乜柒都block曬佢

而家啲基佬都咁多花臣

講左幾多次我係絲

咁基佬都有交友自由既

屌你老母

膠友app度識
出咗兩次街
講笑話會陪佢周圍去
佢認真咗
以為一齊咗

樓主零仔俾人chur爆

如果你地會flirt下 出街又會有身體接觸咁鍾意你都正常
不過以為係一齊左就

樓！豬！係！女！人！

樓主條單眼皮西chur幾個巴打chur到上連登都常見

sor lor bb

變性人

No
I love you bb

你點識的
咩app

好似我個case 心諗你又唔係我邊個 點解做咩都要同你交代 關你叉事咩

條仔潛意識諗住用感情分搭救
想逐d打動你同佢一起掛

有feel嘅話咁做先會受架嘛 冇嘅話就會嚇走人

佢重要識我一個fd
係咁問人我去咗邊

比個女仔chur
交友app 識
我A0 同佢出咗幾次街就成日話掛住我
成日搵我傾計 要覆佢咁
話一齊就比我破佢處 驚到唔敢一齊

要好決絕咁話佢知你唔受溝 唔係有排煩

佢似係為拍拖而拍拖 唔想再做處

唔理啦 遇到呢啲男人都會驚架

成日比人屌做咩唔一齊破完就走
好怕手尾長

起左巴打底 我又係之前玩過幾個交友app 不過都係未搵到啱嘅人 見親嗰啲都係fkboy

以為自己開post我話佢搞到我好大壓力 最後佢叫我blk佢 等佢死心